我唔貪心唔會用嚟大吃大喝，賺咗嘅錢係用嚟買樓咋！

廢老，你真係唔係好貪心

係勁撚貪心！